前世做錯咩事搞到入咗AMD

半導體升你就橫，跳水就領先全行
點解買咗十萬呢隻垃圾都唔買TSM
有冇苦主

呢隻股只識妹下妹下

同TSM同期差唔多80蚊嗰陣入
人地TSM升到百幾蚊隻廢物仲妹吓妹吓
屌你老母

琴日入左ter 我都未出聲

Bitcoin都未爆就股災

#METOO

有歷年最好既ER
但食左屎咁

問過 Microstrategy 未？
利申 中伏

比人壓撚住唔撚升 ，無消息刺激既話短期都無運行，最大機會睇下3月出epyc行唔行囉。想賺得快去玩港服好過 依排美股都無咩力 係得啲神仙股升。

星期五溝左貨 今日又跌

垃圾股

由10萬蚊持倉清到落3萬令蚊，我去低位撈半導體算了屌你老母AMD同隻廢果一撚樣

懷得邊個。就好似有人買nio 唔買Tesla一樣。風險同回報成正比

Amd真係堅垃圾

AMD NVDA都有買 8月果陣買
AMD原地踏步